Tuliwad ette Perens'i laste käemehed Jakob Tõnison ja Juhan Naudi ja andsiwad üles, et see kraam, mis protokollis Nr 1 all 28 Januarist 1886 üles on kirjutatud kõik pruukimata laste ema Leenu Irde ja tema mehe Andres Irde käes hoida on ja koolihealised lapsed on koolis käinud ja kõik oma ema ja wõeraisa juures kaswatada.
Otsus: Seda protokolli kirjutada.
